每次都有得著，今次連中聯辦數簿都起撚埋369

［討論］葉虎數簿

入去推撚爆佢 推撚到蘋果頭條

車係南邊圍，無死錯人

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

推